90-00後tg谷招人啦

Hellooooooooooo
90-00後嘅tg谷招人啦
歡迎各位入嚟我地e個tg谷吹下水同分享下心事or日常生活嘅嘢
如果大家無聊或者屎忽痕無嘢做想揾人吹下水嘅話就快啲撳入去e條link申請入谷啦

推

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

comeeeeeeee

想問係發夢gp定係點？想搵發夢gp

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎